光復元朗正確方向！！７２７元朗反送中Ｘ反警黑！！

好多人話擔心光復元朗會令事件失焦

我地應該將光復元朗當成遍地開花其中一部份

係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

光復元朗唔需要主動撩交打，只係遊行同集會
俾班黑社會知我地係唔會怕佢地
同時集中火力向政權表達５＋１訴求

當對家先郁手，我地人多根本唔駛怕佢地！
好似黑警打法咁將一人拉入人群，再「制止」暴力
當晚班市民畀人打因為佢地冇Ｇｅａｒ
我地要ＦＵＬＬ ＧＥＡＲ和平遊行！

至於長期打法，我地要繼續俾香港人知元朗有幾危險
「治安咁差，你買樓唔係買元朗呀嗎？」
「警察都唔夠膽入去，你仲夠膽住元朗村屋？」
「聽日好似又有黑社會做野，呢排都係唔好入元朗食野住」
「你唔係咁低賤呀嘛？係香港人就杯葛元朗所有商鋪！」
總之元朗警黑一日唔收皮，元朗就係危險污穢之地！

總之元朗警黑一日唔收皮，元朗就係危險污穢之地！

「治安咁差，你買樓唔係買元朗呀嗎？」

唔光復元朗 屯元天唔會再出金鐘

因為好危險

「聽日好似又有黑社會做野，呢排都係唔好入元朗食野住」

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

光復香港 時代革命！

「警察都唔夠膽入去，你仲夠膽住元朗村屋？」

推

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

「我仲以為深水埗最危險，原來元朗先係！」

「你唔係咁低賤呀嘛？係香港人就杯葛元朗所有商鋪！」

唔好意思 阻到你

班黑社會唔收皮，我地點確保佢地安全？

要打倒白色恐怖

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

推

「師兄真心喎，治安咁差，你買樓唔係買元朗呀嗎？」

「諗清楚，元朗咁雜，５球野買屯門天水圍好過啦」

「元朗咁多黑社會，呀仔住嗰邊會學壞啊！」

「去元朗食野即係畀錢班黑社會賺，不了！」

大家幫推 凌晨５點啲ＰＯＳＴ仲洗得咁快
肯定有３毛網軍做緊野推啲垃圾上頂

遊行集會有冇不反對通知書?
即使冇，我都會入；但我只係怕，如果冇，會少人肯入。

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

咁多低質帶風向叫唔好入元朗就知方向正確

已簽

好想問清楚到底係727 定728？ 我響FB包括劉細良個post 都講728，但呢度標題727

其實邊日都唔緊要，最緊要係個內容
不過出面成堆ＰＯＳＴ都係７２７，我照跟咁解

Pish

和理非元朗，勇武西環
和理非元朗可以突顯警黑暴力，勇武手足唔使送頭。
勇武西環可以迅速令局勢升温

反警黑大游行

冇錯，警黑合作已經成為主題之一
佢地再包庇放生嘅話
唔會再好似之前咁可以當冇事發生！

三毛唔敢係呢個Post留言

大家諗下點解冇3毛係度搞事

班鄉黑啲村屋冇人租冇人買點算？

「元朗咁多黑社會，呀仔住嗰邊會學壞啊！」

搵人去baby kingdom做野啦

「師兄真心喎，治安咁差，你買樓唔係買元朗呀嗎？」

元朗樓爆鄉黑啲樓點算

邊撚個叫人唔好入元朗，邊個就係鬼

我屌你老母呀和平，林奠都唔撚驚你啦牛屎佬會驚你？
入元朗係要血債血償班牛屎佬震懾佢哋，如果唔係點對得住元朗巴絲，減低佢哋出嚟嘅成本

「警察都唔夠膽入去，你仲夠膽住元朗村屋？」

住凶宅驚啲定係住黑社會地頭驚啲？

#272976 多謝幫推

入元朗繼續5大訴求
我地唔會遺忘721食左36鎗嘅義士
但大家都唔可以遺忘係元朗站被襲嘅戰友

元天屯嘅戰友次次山長水遠出黎
而家佢地有事絕對唔可以唔理

兩樣一齊做 今次戰場係元朗！

十分認同
不要主動衝突
7.27個日應表達5大訴求
同埋放大7.21打人事件
諗定對警察既訴求
市民要俾壓力警察做野
而唔係自己去算帳
當日叫更多傳媒
當然 要保護自己

係反警黑合作
唔好失焦去攪圍村
要求成立獨立調查委員會
重組警隊

大家注意⚠️
發現好多呢啲極端暴力嘅言論都係編號#250000打後嘅P牌

見到請無視 唔好俾佢地引戰/帶風向

喂巴打我係咪識你

目標可唔可以係該條村而唔係全元朗, 減少對面聯防?

踩平牛屎佬！

呢句啱啱作嘅 應該係你朋友諗先過我姐

推推

而家連淺藍都覺得唔妥
民意最旺盛文宣就要打得愈深

之後先慢慢調低同較準

「治安咁差，你買樓唔係買元朗呀嗎？」
「警察都唔夠膽入去，你仲夠膽住元朗村屋？」

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

光復香港 時代革命

推推推

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會

買樓不買元朗樓

等班unun腳收錢牛屎佬再冇錢收

班牛屎佬同新xx早排套丁起左好多間

但仲有人想住係班黑社會隔離？